識尻住呢條omi呃錢賤男 已知有好多人上檔

幫朋友出po
話說佢係omi識咗條友自稱係泰國華僑嚟香港做野
講到自己好慘無朋友 又俾人追債 要借錢 借完後
又話奶咗野 要保釋 又話窮到無錢搭車 老母無錢食飯
又不斷想要更多 然後我個frd借完一次都覺得唔撚對路
但個仆街keep住煩尻佢 又話實自己一定會還
等完又等 拖完又拖 最後Block埋我frd
我個Frd都無諗住拎番畢錢嫁啦 只係想大家認住佢
唔好再上搭

條茂你ig

Payme發現重有好多人俾緊錢佢

白撚痴 3唔識7 就算識既都要諗下先啦 戇鳩無藥醫

點解要打英文

條仔眉清目秀

2020仲有人信呢D...
又唔見你捐$3800比星火?

點係點呃人出水

人地憑實力呃你

今次真係憑實力呃錢

on9

點解條仔咁夠膽，身份證都影埋

牙偉

點解要還
做得都預左比你放上網 當3800 買左個令自己成長既教訓啦

點睇都似詐騙，點解今時今日仲有人上當ga???

人地憑實力呃你
你自己岸鳩，點叫連登仔撐你
毒撚問你攞$500我諗你已讀不回

你叫佢驗驗腦好wo

屌 條友連智障人士嘅錢都呃

我都想識你朋友